點答腦細個句早啲出門口好？

今日相信唔少人都會因為交通問題而遲到 啲仆街腦細乘機扣勤工 一句點解唔早啲出門口 除咗屌佢老母之外有咩好答法？

老細沉日我凌晨已經等緊巴士，點知等到呢家都未有，梳囉

老細仲遲過你 點問？

玩膠囉唔係點

我五點出左門口啦腦細
不過九點仲係屋企樓下姐

早d出門口都冇用架
冇巴士冇地鐵
你有眼架嗎 自己睇新聞啦柒頭
唔鋸啊？夠疆就炒我 屌你老母係到嘈住哂

香港腦細個種刻薄 一句話 呢啲公司制度黎架 遲到一分鐘都無勤工架啦

老細最愛說話之一:呢個係你自己問題

點駁好

問番佢，咁老細你點番公司架

月細：揸車囉
Me:腦細而家揸車過黎車埋我啦

唉也，早知係咁，老細你車埋我啦，老細萬歲

之後佢應該講唔到野

今朝應該渣車都會有阻到

好正架見得多呢班人,佢有事時: 拍硬檔幫幫手....
你有事時: 公司制度呢.........

ching ho ball

ps:假膠死全家

ching sick ball，咁唯有病下抖抖先

下次就用制度大返佢轉頭

琴晚開始行路

我騎牛架DLGH

腦細回覆

改埋時間啦 咁懶

咩鄉下啊，呢家
呢你老母家

自己同自己講野開唔開心